[fifa19][pro club] vpl leagueB 隊 招新血

招 St , Rw, 全能中場一隻，cb

好彩係小租賽出線 ， 想爭取更好成績

收人 主要要求係出席 > 技術

你勁到識飛但 一星期打得1日 都無用

同樣技術都重要 次終係比賽

Tg: